831死人本身只係要求公開cctv嘅藉口，結果咁多人真心信咗

Blocked

不推文

出面仲有post話未fc唔好推其實只要未有cctv就要推

jm9

屌你老母樓主含撚啦仆街陷家剷

樓豬出晒名弱智 起下底就知

1/10

bye bitch